係uniqlo網搵左啲簡單既衣著

全部都係Uniqlo u度搵

簡約啲

記得size合身 過鬆過緊都唔好睇

斯文啲

恤衫同褲腳唔好過長或過短

休閒啲

第二張圖 強烈建議轉一轉對鞋

感覺上身材唔夠好好難carry到

型撚到 等我聽日咁著落老蘭溝哂啲女女走

個model唔太掂喎 A字膊 明明件衫ok但佢著到好柒

人地簡單衣著
但係個人係有打扮
男既有GEL頭 有造型
女既又有化妝

見到D毒撚洗個頭就出街
又要懶係簡單衣著 成個人毒到PK

又係時候召喚冠A哥同佢個助手阿伯

Hello 巴打

You face..毒撚洗咁多錢都係毒撚 無用架

身高都唔同

跟番比例著啦 下擺位 褲腳位搞得掂就唔會差太遠

Hi

咁執左衣著再執個樣啦

身材唔夠好 著其他style仲死

其實個model著既長褲係咪算係過鬆? 定正常?

著得幾靚都好 個人柒點都係柒 就好似呢係mk見到啲港女咁 背影著到好靚好正咁 轉過黎嚇死你 著幾靚都冇用

對毒撚黎講洗個頭已經好好

果D頭又唔剪
兩邊飛哂出黎 又厚又油既就算啦
無得救 基本儀容都無

就好似有三隻牛在河邊飲水 第一隻牛轉過黎 嚇到我腳都軟 第二隻牛轉過黎 嚇到我手都軟 第三隻牛轉過黎 嚇到我JJ都斷埋